做左年幾廢青，你問我答

打算教返好個生理時鐘 搵返份工 做個有用既廢青

廢左幾耐？

我諗都有年半 已經見左工 希望會請

你幾大？我24都係on99咁 本質都係廢

今年22我想搵野讀下學下好過繼續浪費時間，幾份工都無搵我
巴打依架有咩目標

咩工？加油

見左幾份sales 但個人太毒就無回音

廢左就四個月

要及早抽身啊 去下窮遊又好修養下個人都好

身邊有幾個朋友都廢左好耐 晏就都有人陪打機真係唔經唔覺廢左咁耐 老母都有面色比我睇係時候要搵工 巴打你都加油

同我差唔多
我仲要大你幾年

認廢無問題
起碼知問題係邊
慢慢解決佢

屌 同你一樣
年半 仲廢緊
好撚驚見工 諗唔到咩藉口

廢唔廢都買唔到樓

垃圾
見到你成年空白期都唔敢請

每日點過？
每日洗幾多錢？
屋企人有無比錢你？
屋企有無迫你揾工？
仲有無錢？

做運動、打機
$50-80
有
無
有

我老母好小比面色我睇 因為我唔鐘意問屋企攞錢（洗緊自己儲既錢） 但佢唔想我成日曬時間無聊咁過
不如大家一齊用半個月時間改變下

巴打平時係咪食好多女 係隔離個post見你好pro

巴打之前做過咩咁

話自己報讀左課程鳩吹下 之前有個HR朋友仔教

啱啱畢業唔夠一個禮拜就比人逼去搵工

最撚慘係中六合彩 首期都比唔到